【IT人注意】邊個話做IT唔發達？ Google工程師人工高達9.4億

香港做IT人一向被批評冇前途，「宅男先做」，香港創新科技局成立以來，沒突出建樹，不過各位IT人及工程師切勿灰心，因為Google一位開發無人駕駛技術的工程師，人工就高達9.4億（1.2億美元），恨死不少同行。

事緣Google的無人駕駛子公司Waymo和Uber就一單無人駕駛技術官司正在審訊中，當中呈堂的人證及證物中，一位Google前工程師Anthony Levandowski的人工卻成為焦點，Anthony Levandowski為Google研究及開發無人駕駛技術時，所獲得的酬金高達1.2億美元，但其後Levandowski劈炮唔撈，自己成立研究無人駕駛的公司Otto，其後被Uber收購。

案情指而Waymo控訴Levandowski從舊公司偷取大量無人駕駛技術的檔案及文件，要求法庭頒令，禁止Uber發展無人駕駛技術。

香港IT9咁得閒打J

唔使換墨呀？

This is HK

想做IT一定要離開香港

on9

呢度係香港

見撚到班公司IT就嬲

問親乜都唔識
一係就叫你reboot試試
叫你幫手寫macro又話唔識
都唔知你識乜撚

成班垃圾IT9

點解腦魔仲未入黎

btw 依到係香港